如果有種藥可以令你忘記一個人 你會唔會食

成日諗住要忘記一個人
好似電視劇咁失憶斷片
當大家完全無識過咁

但又好唔捨得忘記啲開心事
那怕只有一件半件
因為咁而記一個人一世
你會點揀？

食 - 正評
唔食 - 負評

大家要考慮埋蝴蝶效應 如果你無識到佢....